傳錫迪安季後下台：必須為團隊犧牲

戰績差、爆內亂，巴塞隆拿教練錫迪安下台壓力極大，他在周一賽前記者會表示，球隊上下要團結起來。

「我們所有人都要為球隊犧牲一點自己，這才是團隊，才是團結。現實是，這是一個新的情况，我學到很多，這情況於拉斯彭馬斯、西維爾同樣出現。這是一個過程，時間讓每人都就位。」錫迪安（Quique Setien）表示。 巴塞隆拿近3場僅取1勝2和，現時於西甲次席已落後榜首皇家馬德里2分，失去爭標主動權。錫迪安說：「我們只能夠控制自己，需要進步，令之前發生的事不會再發生。」

中場阿度美路即將加盟祖雲達斯，據知在周一操練時向隊友公佈這消息及道別。這名巴西中場將會跟祖記簽5年合約，於西甲球季完結後離隊，巴塞將會獲得祖記中場彭查歷及1000萬歐元。

無一個教得長

班大佬都唔會聽
使咩教練團

天氣狗

巴塞有冇興趣請愛蛇
3次歐霸冠軍

要搵個壓到場，又識打控傳，例如雲加

咁巴要另外買條喉同維生機俾佢

爺爺不知幾fit

搵小花教啦

佢中咗廢炎先會變到宜家咁廢

過去廿年最勁都係哥迪奧拿

安歷基純粹撞正生涯最佳蘇9同屁馬

ON9 一定係小花啦

要教練拓咩 慳返D錢啦

等睇阿朗同小花由金球獎鬥到最佳教練獎

仲有列卡特

無試過三冠王

加上最後一季搞到不和

劇本係咪今晚輸比下體會？

水人買馬體會啫

天哥回歸

天氣狗仲未仆街死？

認真post咪搞事

屌你扮天氣狗

代天哥發聲

我要飲可樂

皇馬無施丹都係成日換
幾個半季都無，賓尼迪斯，盧蛇，蘇拿里
大球隊搵個星壓得場多過咩戰術